（突發）日本玩具廠商看準先機 推出以參考應屆香港小姐冠軍面形設計之商品

據消息指日本某玩具廠商眼見香港大台TVB，日前舉行的2017香港小姐競選活動中以壓倒性的票數奪冠的雷莊兜小姐外貌姣好，尤其是下顎線條分明。(圖為雷莊兜小姐）

設計師形容：「那張小嘴巴蘊藏著她豐富的表情。高興時，撇撇嘴，扮個鬼臉、生氣時，撅起的小嘴能掙住一把小油壺。」

設計師說道：「八九十年代的香港的影視劇十分蓬勃，是潮流的尖端。雖然香港影視業式微好幾十年，但我留意到最近香港冒起了一種新的審美觀 。如應屆香港小姐冠軍及香港大熱女星 蔡思達。她們都是以這種面形令香港人為之瘋狂。」（圖片來源-蘋果日報）

而且由蔡斯達主演的該劇集亦大受全球歡迎。他認為這面形是來年最巨潮流及是最美的指標之一 。

玩具商以她們面容特徵設計出一系列扭蛋玩具，玩具商希望以此延續香港潮流一哥的地位。

（圖片來源-ettoday)

打咁多字,搵咁多圖,真係辛苦哂

登我辛苦就幫我推下啦

🐋

仆街
越望越覺得似小美麗

哨同倒及係2樣野黎

實捉到你

熊貓嗰隻我有

真商機

好笑

啲玩具仲吸引過你抽水文
係咪想介紹玩具

曲線sell玩具
Btw推

呢套我有儲

仆街 早2個星期睇youtube已經見到 大家巧 禾是傷蕉 嗰條友幫佢賣廣告 煩過閪

俾個正評你

推

推到佢整番個冠俾隻公仔

香港邊到有得扭

好想買隻熊貓

我都唔知 正係係日本見過

荃錦新之城果到好似有

唔好笑囉

好多惠康都有

變左吉祥物

正呀鞋揪系列
有儲開

好得意

講得意我覺得趴喺度既哥基最得意

飲緊水

好撚彩冇睇TVB浪費生命

雷兜
個下爬真係人如其名

獅子果隻好似樣

笑撚左出聲

笑撚死

痴撚線